# antifraud-registration
Cайт-пример на основе микросервисов, который при регистрации нового пользователя сверяет его с пользователями из БД и сигнализировал при обнаружении похожих.


## Getting started
1. `docker pull maildev/maildev:latest`
2. `docker run --rm vibrant_joliot -d`
3. run project in Idea

## Features
1. Регистрация с проверкой правильности заполнения 
2. Подтверждение регистрации с помощью токена по почте
3. Просмотр всех пользователей
4. Админ панель для просмотра полей скрытых от пользователя, например поле FRAUD
5. Админ может изменять информацию о пользователе.
6. Админ может удалять пользователей.
